#
 
พิสูจน์
อุบัติเหตุ
รัฐ
เพน
ซิ
ลเวเนีย
เกิด
ระบบ
Tesla
 
Autopilot
 
#
ซีอีโอ
เดือน
อุบัติเหตุ
รถ
น้อย
สอง
ครั้ง
ข่าว
ใหญ่
ระบบ
นาย
ทำงาน
ผิดพลาด
ชน
รถบรรทุก
กรณี
จากนั้น
ข่าว
ชน
กั้น
ริม
ทางใน
รัฐ
เพน
ซิ
ลเวเนีย
ผู้
ขับ
นาย
อ้าง
สาเหตุ
อุบัติเหตุ
ระบบ
ตอนนั้น
มาบ
อก
ทันที
รายงาน
บ่งชี้
ระบบ
ใช้
งาน
กรณี
ล่าสุด
ทวี
ต
ยืนยัน
กรณี
ที่แล้ว
คัน
ดังกล่าว
ใช้
งาน
ระบบ
ณ
เวลา
เกิด
อุบัติเหตุ
ดู
คอมพิวเตอร์
ของ
รถ
เสริม
ใช้
เกิด
เหตุการณ์
แน่นอน
ที่มา

Tesla
 
Autopilot
 
Tesla
 
Model
 
S
 
Joshua
 
D
.
 
Brown
 
Tesla
 
Model
 
X
 
Albert
 
Scaglione
 
Autopilot
 
Tesla
 
Motors
 
Autopilot
 
Elon
 
Musk
 
Tesla
 
Motors
 
Tesla
 
Model
 
X
 
Autopilot
 
log
 
Autopilot
 
elonmusk
 
Onboard
 
vehicle
 
logs
 
show
 
Autopilot
 
was
 
turned
 
off
 
in
 
Pennsylvania
 
crash
.
 
Moreover
 
crash
 
would
 
not
 
have
 
occurred
 
if
 
it
 
was
 
on
.
 
Elon
 
Musk
 
elonmusk
 
July
 
